覺唔覺500萬鑽飾女事主應該幾正

男戶主自從拍拖後身體漸瘦

40幾歲 起碼大你幾年

不了,

39

u & yoyo

你大佢幾年咁

前列腺！

咁撚有錢50歲都屌

飛髮佬都食到女Banker

佢個女正d喎

你屌埋我果份

真係好腺

户主女X女童A聯手偷左粒鑽

milf睇相ok

呢D中環OL日日著黑絲 玩腳都有排玩

如狼似虎 未必餵得飽

大陸婆

40歲左右高級OL咁既樣

我 okay喎

中環大把中女著到好ELEGANT 事主仲要月薪40萬
一定日日扮到好靚 (新聞入面D街坊都話佢日日著到好光鮮)

唔理佢月薪幾多啦 , 呢個look我覺得搞得過喎